連登有無人玩上古卷軸Online？

留個ID

i know that feel bro

2017仲買唔買好

PS4 ?

時間有多+鍾意上古世界觀咪試下，見人話直情當上古咁玩，近幾個月成日做特價

遲啲嗰個The Elder Scrolls Online: MORROWIND同而家嗰隻有咩分别？